突發！！飛鵝山出現連儂牆！

我無野講

咪撚再突發連儂牆
搞到我醒起之前有個old seafood屌柒cc台無進步過

其實可唔可以集中番五大訴求

究竟有咩咁突發？？？

Show Blocked User - 皮已收博士

死都要醉心喺幅牆度
今日油塘未比人打夠？
未比人非禮夠？
係呀遍地開花呀
一區有難嗰陣零零丁丁幾十人咪仆晒街囉
到時有女仔比人非禮
有手足比人打比人拘捕
你地係咪好開心，覺得遍地開花呀？

唔好再做左膠野
正正經經搞返一次大三罷 大集會
迫政府正視五大訴求
迫警察血債血償